世界馬王大家覺得係邊隻？

睇到有post傾香港馬王，所以想知道各位覺得邊隻先係世界馬王

細佬最buy海都之星
6連勝G1 周圍飛 1600 2000 2400都有
二千堅尼、朱德望、愛爾蘭冠軍錦標、葉森打吡、日蝕大賽、凱旋門大賽
場場都係個個路程既頂級G1

大家分享下最中意邊隻

歡樂從心

賤種馬？

靚蝦王

霸道駒

my wife knows everything

泥地我冇計埋
但霸道駒都真係好勁
個場杜拜世界盃 轉彎入直路個段真係好癲

好似係
一開波就差唔多1Q 12、13.5萬歐

希望佢既子嗣會發威 對面范高爾都有隻cracks man

Eclipse

taghrooda 同 sea the moon 真心可惜

My wife doesn't know

arrrrrrrrr

快活先生

frankel